你地係唔係要FOX NEWS新聞報導員遮撚晒2隻眼, 甚至遮撚埋個屎眼, 先叫同情你地?

你地覺得悲情牌打得仲未夠多呀?
係唔撚係要打撚到2046呀?

而家係要你地出復仇牌呀
一日冇人敢打復仇牌只可以求神拜佛, 望天打掛, 唔係等美國打救, 就係等民主從天而降

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

機場個公安+國安, 明明可以出復仇牌+輸出勇武革命
比你班仆街阻撚止左

而家班後生仔一直捱打, 你地就吹捧佢地係勇武

到底邊個黑手一直引導班後生仔走上十字架比人釘死?